老衲打算同特區政府磋商，計畫係香港興建深圳人民醫院香港分院，以後墮胎就唔使上深圳

定係起喺高鐵站裡面？

隔離起多個殯儀館
一條龍服務

成功減低成本風險